次次收工前，都會同自己講：今晚返到屋企要落街跑步！

之後返到屋企，就會石化咗係張梳化

就好似依加咁，拖到凌晨二時都未出門⋯⋯

帶埋衫番工，跑完先番屋企